請批評人士附上影片或相片指出不足，民意post請附上WhatsApp FB IG 貼圖blurr 名，以茲識別

如題

你話義士無差別打人嗰D，唔該俾相俾片，有則改之，無則...點解要屈人？

質疑行為過火令人黃變藍，請附上轉呔wtsapp/tg對話圖，fb / ig post （記得blurr名 profile pic ）

一來增加帶風向成本, 二來有得量化

如果你話冇相冇片冇對話圖全部自己睇自己聽，咁我都冇嘢好講

Push

D post不利風向撚真係會即沈